【極重要】針對性防狗戰術

首先 我分析一下狗既戰術 佢地會放完催淚彈 然後放防暴同速龍捉人 我見佢地係會專門撲低女仔及身型較弱小既人
然後佢地再配合內鬼裡應外合 令我地製造混亂 再趁亂捉人 可以見到近呢幾次行動 我地被捕人數大大上升

應對方法

我地既人數係佔極大優勢 所以一定唔可以自亂陣腳 Full gear既前線 你地既作用唔係跑步走佬 你著得呢套裝 你有你責任 我唔該你唔好叫人退 唔好叫人散 後面十幾萬人 連你Full gear都跑走 後面既人就更甚

以我幾次親身經歷 其實班狗個戰術沖過黎 佢地隊型係好散 有啲速龍沖得好快 係會有落單情況 所以我地一定要打
Full gear既手足 見到佢地沖過黎清場 唔該請一次大叫還拖救人 如果我地full gear 肯沖肯打肯救 後面自然會跟 我地前線勇武 唔好再話驚俾人賣 因為還拖係唯一出路

所有前線勇武聽住 我下次會帶頭嗌同還拖 我都係前線Full gear之一 對住班狗我已經嬲到極點

重要post 求大家幫手推 我已經對犧牲冇所謂 我唔想再因爲救唔到人而內疚自責

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

我要報仇

唔想再有人重傷